坐香港快運既人係唔係只坐E車，唔會坐A車/的士/機鐵？

係

我通常都行入機場

屋企去機場得A車sorry

可以坐S車

Airport Express

搭開的士

行兩日去機場

通常扮長者搭2蚊車去機場

e車咁貴點坐得起 通常行到青衣再坐地鐵一個站再行

未搭過快運 未搭過機場巴 次次都的士

騎牛行半日就到 好快

又9up？你話好似我咁樣游過去就得啫 點行過去呀

無錢坐快運

通常搭到去東涌轉s1

你係咪覺得搭以上交通工具會令你自己好自豪？

我住屯門，游水用咗成日到機場

你起下佢底就知

is

傻西 緊係好似慳錢家族咁扮無帶錢喇
個個站都落 去到青嶼幹線就爽

次次搭快運都揸車/BOOK 車入去

樓主又出嚟反因運

得啦得啦知你好撚勁

B 車 S class

本身住大嶼山

g錯

返工 定 去旅行先
去 旅行一定的士 /call 車

kkday + 機場快線

無去過旅行

港航形勢咁，樓主算唔算發放虛假消息？

搭的士

搭開兩蚊地鐵去東涌 再搭S車

梗係坐機場轎車
有人搬埋行李，舉住個牌迎接我
利申：信用卡優惠，免費

自己揸車入去sor

只會坐A車

因為E不停咁兜坐到想嘔，而且耐唔耐先坐一定就算啦

的士, 8折果隻. 來回.

搭開直昇機

樓主真係好撚on9

住東涌係唔係行到去機場

好有錢
有8蚊e車唔搭 搭12蚊既地鐵

住東涌，坐開S車

係, 只搭E34A

同埋去到當地，三餐都係食杯麵

未來市長

杯麵咁豪？我坐完快運去到食二手飯咋

第一次搭快運, 食個牛肉飯, 點知成架機得8個人叫飯食
飛果時係 晚上7幾食飯時間.

快運都坐唔起呀